有扁平足應該買邊款跑步鞋？

好奇有無得醫

Asics kayano/GT系列
Mizuno wave

Ultra Boost ST

Asics kayano 24

你體重幾多

少過 70 kg 就
asics gt2000, kayano
mizuno inspire
new balance 860 舊款

體重多啲就
sacony iso hurricane
mizuno paradox

搭單一問，有無巴打知walsh d 跑鞋香港邊度有得買

Thx all
你地介紹d鞋，係咪要去專門店搵

想正評但係按錯咗負皮
下面呢幾款都有內側支撐
Nike Zoom Structure
Asics Dynamis
UA SpeedForm Europa
Saucony Guide

Lm

中度扁平足
著Mizuno Inspire
已經著咗三代
support明顯好過Adidas 同Nike，著Adidas 同Nike會跑到腳底痛。